67歲婦涉強吻政見不同青年 否認非禮 事主准於屏風後作供

被告吳葉淑芬
(資料圖片)

67歲退休婦去年9月與一名青年疑因政見不同起爭執，被在場人士包圍阻止離開。其間婦人疑為突圍，強吻青年的嘴；青年用手背抹嘴後，雙方疑再有肢體碰撞。涉案婦人今否認一項非禮及兩項普通襲擊罪。控方為事主申請以特別通道出入以及於屏風後作供，辯方反對。主任裁判官羅德泉最終批准控方申請，但附加條件，事主須透過視像系統作供，讓被告及公眾可看見其樣貌。

被告吳葉淑芬被控一項非禮及兩項普通襲擊罪，控罪指她於去年9月5日在長沙灣海麗邨海和樓公園猥褻侵犯並兩度襲擊男子X。據知，案中疑遭強吻的男子年約20多歲。案件押後至8月14日進行審前覆核，被告獲准以原有條件保釋。

辯方今反對控方的申請，指根據涉案片段，當時有過百名示威人士圍觀，事主更表現雀躍；辯方又指事主擁有專上教育學歷，並非脆弱人士，且事主並非遭強姦或被觸摸私處，故反對控方的申請。

【案件編號：WKCC4664/19】

恐襲

襲總書記

痴撚線

爽死

辛苦晒手足

嘩屌你老母

痴尻線

生化武器

cls

吳葉淑芬呢名真係咁常見定係同一個人嚟嘅呢!?

no war, make love

辯方又指事主擁有專上教育學歷，並非脆弱人士，乜撚野措辭，讀過書既男仔就可以比人隨意非禮，係咪戇鳩鳩

以胸襲警案 上訴庭改判女文員社會服務令 毋須入獄

笑撚死

嘩屌直頭恐襲

成世陰影

點解要透過視像系統作供

67歳 前女警長？

點解又事主又被告

我諗佢係話個女人有專上教育學歷，並非脆弱人士，所以唔需要特別保護，反對控方申請

撞名唔出奇, 同時撞埋老公個姓就難D囉

推 7.1反黨安法大遊行

前女狗

受害人超慘...

67

又多一隻癲狗

屌 狗嚟

WKCC
Peter Law咁重手唔知會唔會判佢入3c呢

前女狗？

想食仔咪叫鴨囉，借d意抽人水咁cheap.

飢渴退休女警發姣喪吻純情學生哥

如果佢話個女人 就會用婦人 而唔係事主喇

好慘呀手足 咁就一世陰影

辯方又指事主擁有專上教育學歷，並非脆弱人士，且事主並非遭強姦或被觸摸私處，故反對控方的申請

有學歷就可以俾人非禮?個腦燒撚壞咗?

擁有專上教育學歷，並非脆弱人士

我大學個doctor應該可以用手打死幾件mk仔

呢個真。驚恐證人

我立即屌你老母

Push

點解我扯咗旗

希望手足唔好中途轉基

咁有咩分別，得法官睇唔到事主？

手足好大犧牲

採陽補陰

但係佢叫手足都係叫青年，男子

“辯方今反對控方的申請，指根據涉案片段，當時有過百名示威人士圍觀，事主更表現雀躍”

我嘅理解係呢個事主都係講緊個女人

大家要留意，之前有狗要係屏障後作供，同埋特別通道離開，依家青年又係咁要求，睇下係咪一視同仁？

咁以後見到靚仔
我要一秒變藍絲先

真係咁撚有愛！

辯方喎 點睇都係被告先係辯方啦

應該係呢個

控方為事主申請以特別通道出入以及於屏風後作供，辯方反對。

屌你老母直頭恐怖襲擊

希望手足冇心理陰影

又好似唔係。。辯方反對

辯方係個女人，控方先係手足，我搞亂咗

自

告細佬襲擊

好合理
控方幫手足申請屏風後作供
辯方為老婦人反對

事主唔使睇到公眾嘅目光，少啲壓力？

換左人都唔知

你啱，因為手足成日都係辯方，我轉唔到，搞亂咗兩邊

果然黑警真係不分男女老幼

睇清楚啦，辯方講緊隻女狗

牙路你睇清楚就真

原來高學歷就可以被亂嘴
我master學歷咪好唔得閒

再嘈捉你上山強制交配

咩呀 你岩喎

個理由係on9咗啲
但個理由係用嚟反對控方為事主申請特別通道同屏風
而唔係用黎做答辯理由

而更on9嘅係一個post有超過三個人get錯仲屌返轉頭
究竟係讀者問題定蘋果記者嘅問題

如果真係要屌辯方嘅 應該係屌佢
"原來高學歷就面皮厚啲?"

附上hk01版本

控方指事主X不想被公眾人士認出，遂替他申請在審訊時透過屏風作供，並申請使用特別通道出入，但辯方反對申請，又引述案例指，案件需要涉及令證人感到尷尬或敏感性的元素才應批准有關申請，再者本案非一般非禮情況，所涉猥褻性不大，相信以代號隱藏事主身份已足夠，而法庭亦需要考慮公開審訊原則。

呢d就唔洗阻嚇性刑罰？

哇 求心理陰影面積

事主更表現雀躍

事主擁有專上教育學歷，並非脆弱人士

個袋打中慘啲定係俾呢件老野強吻慘啲

性暗示

如果我柒左一定狙擊你

慘過俾佢打
求事主心理陰影面積

死基佬

但附加條件，事主須透過視像系統作供，讓被告及公眾可看見其樣貌。

控方為事主申請以特別通道出入以及於屏風後作供，辯方反對。主任裁判官羅德泉最終批准控方申請，但附加條件，事主須透過視像系統作供，讓被告及公眾可看見其樣貌。
個官真係低能

俾我就即刻渣返佢對波

手足難為你啦

你老母 老牛食嫩草

藍絲做乜都唔怕

手足肯定好後生 靚仔
被個老閪咁樣非禮
成世有陰影
話唔定個初吻咁就無撚咗

好慘呀，真係成世都有陰影

手足

例子： Gordon Freeman

強姦或被觸摸私處先叫非禮
個律師一定係智者嚟

快點。。。
不了

手足們，辛苦了！

手足好慘

Dllm 俾著我真係自殺算

個後生咁就一世陰影

慘過中椒

我係佢我去做心理評估, 之後轉基, 再搵我老母告多佢一次

嘩！咁既人都有

棋

有學歷代表非脆弱？
邏輯已死

屌你老母

on9 有學歷就可以接受俾人強吻?
dllm你試下

唔怪得知啦 原來係過期水炮車

強吻都唔係非禮